入嚟傾下計

Hi

Hihi

好撚正

食飯未

出門前食咗個蘋果
飽

各式各樣

今晚公司食飯

今日無乜胃口

朝早食好飽？

三文治 食唔曬

食乜

典可以食5曬...

1.19果日會見到仲多

唔知 被報名好on9

有得食咪蒜....

你整？

1.19果日出黎 你咪知

唔想去 我部門得我同一個同事去
平時我地部門唔去架

就係無胃口

睇嚟你被耍

鯨吞佢

真係多撚晒謝經理

識下人

減肥

下幾k

我部門同其他部門唔岩架
今晚有人問起我做咩都唔知點答
好驚比人屌

照直答
聽完點下頭比咗個反應 再load下點答

是但話做打雜算 食完飯睇有冇得早走
希望唔會影咩大合照 唔想比人知有去過

企最後咪算

我連annual dinner都唔想去

今晚睇情況 點解我要被報名

你幾時知架
早啲知都可以話刪返去

經理幫我地報晒話去 仆街

bye

好耐啦 報左就算 唔通特登打去話經理亂報咩

同經理講返唔得閒要同屋企人食飯

88

聽日要返工 不了

我原本以為我部門會有其他同事去
點知真係一個都唔見

唉

一睇個名單就灰左 冇個識既

你去識

平安過到今晚就算

冇事la

幾時先出發

而家即刻走

等緊經理 佢揸車

威水

仲未走

差唔多啦

坐到好攰

企下

好

悶

Ok

幫手執行李

hi

勁

又會咁啱嘅

手跛咗..

嗨寶寶

咩

駁返

hehe

係到見到你

駁5刀

搵野吃

咁吃咩今日

想同@大 想講佢好q

未諗到

想同@海 想講佢好重口

米線

鍾意睇佢串你

我駁到

試下唔好恰毒撚

真？

即斷

佢話佢都係 你地好夾

好弱

同枱話唔好

黑人問號

壽司

小小咁上下

大弱

郭富城

對你愛愛愛不完

咁係經典

經典流行五十年

好彩唔識

罰你聽下

唔睇電視...

做乜

咁想做乜

點嘅垃圾

咁樣先係似垃圾

咁希望你快啲好返

好灰 點先識女朋友

靚仔？

花花

咁你有冇飲水食粥

唔靚仔 如果靚仔我應該唔係到

hihi

咁。。

我都係

冇嘢好睇

愛回家

讓我灰吧

Hello

刁中之刁

鍾意咩type

Er 算食咗掛

5sick

姐係點

好好笑呢兩幾集

食咗

仲話冇嘢好睇
我就真係唔睇啦=.=

嗰時咁岩睇到

其實你返乜工的，你開post咩時間都有

隨心

真係好啱呀

又會咁有緣都有

吓？

係 我隨心開

補習未？

._.

咁Chur

咁你會喺呢2個禮拜做啲咩？

除咗瘋狂操卷仲會做啲咩

你好似覺得淨係操卷唔夠升grade

好迷惘咁
咁你都知操卷≠補底

165 above 唔好肥過我好多就好了 我又高又瘦

幾日後係咩日子

你幾高

185 58kg

你幾大呀
增肥未

啱啦狂飲水
咩病？

27 冇動力 增緊

建議搵動力 搵嘢學下

我都唔知學咩好

鍾意嘅嘢

冇咩特別鐘意😞
得閒會約人會行山
但行山都唔洗學

發掘下
咁你平時做乜

.3.

嘻嘻

返工同睇YouTube

嗨

返乜
睇咩Youtube

Ok 都係繼續飲水食藥訓

睇劇
返工
做運動

Missme?

唔中意煲劇
有返工返學，但返到屋企會亂諗嘢，就算好攰都瞓唔到
覺得自己就嚟癡9線，每晚都希望瞓咗就唔再醒

What

點樣訓唔到法

冇嘢做

廢

做 工程office
睇啲時事嘢嘅YouTube

返完

仲有呢

呢排好攰

做咩嚟？

唔知做乜柒呢排咁撚多客 前世未食過？

多人係好Chur嘅
但呢排嚟講 有生意係好過冇....

想輕輕鬆鬆返工等放工多啲

唔係講笑有fd去考保安牌

幾好咁喎

真心 真心嘅

你要唔要考返個